香港警察已經同大陸公安同level

經過今日，我已經確信香港警察無底線
依班人同大陸公安已經無分別
可能仲衰啲，佢地人工高好多